[求知]蘋果數學題

無人駕駛列車為3卡車，1卡車可載約700人，繁忙時間3分鐘1班車，即每小時最多載約14,000人，日後乘客變多，最多只能加至2分鐘1班車，即繁忙時間每小時載到21,000人

呢條數點計

榨汁機

因為小明真係跑得好快

太簡單了

求教學

10卡車

嗱，無人駕駛列車每班有三卡車，因為要無人駕駛，需要用到特殊車頭，目前香港行走嘅鐵路並唔識調頭，所以兩邊都要有特殊車頭
所以三卡車得一卡載到客，而因為一卡車可載約700人，所以3分鐘一班嘅話，一小時有20班車載700人由站頭到站尾，期間冇人上車都冇人落車，所以每小時係載約14,000人

-會考數學拎U

個三卡車有咩用？

姐係仲有兩卡係拖係後面裝飾

後面兩卡唔係比人坐㗎